估唔到平時笑鳩印度，但印度直至今日都冇肺炎！！！

唔通太少大陸人去印度，還是印度人己經免疫哂，肺炎病毒太渣入唔流

食咖哩
飲河水
得天下

因為冇支那人入真鬼國

種族加成

飲恒河水
免疫力max

咖哩殺菌（好似係）

恆河菌>武漢肺炎

飲恆河水班友百毒不侵 點會怕你嗰少少病毒

印度人生育速度快過感染死亡

恆河水唯一能醫武漢肺炎

恆河唔係流

肺炎病毒：屌，我係大陸殺咁多人，點知在恆河成日俾其他病菌欺負

啲病毒同恆河水比算得咩

食咖哩防肺炎

人地飲恆河水大 洗你擔心

非洲都無啦

熱既地方唔會有

泰國新加坡都有喎

佢哋啲空氣污染咁勁，可能嗰肺煄到不適合病毒生存

冠狀病毒可能好耐以前已經係印度爆發過
但根本衛生差到仆街 死咗人都分唔到係病毒爆發
經過幾代 印度人本身有抗體
2003年有新聞講印度人中sars病毒有陽性反應 但冇肺炎 sars病毒對印度人嚟講只係流感病毒

趕緊同印度人結婚生仔
達爾文的優勝者

飲得多恆河水就算武漢肺炎去到印度都變到好似傷風咁普通 係屋企訓兩日就冇事啦 藥都唔洗食

飲過恒河水唔死就已經係被選中既人

natural selection 最後王者

國際戰線：求國際封鎖香港

Solomon出聲

隻冠狀病毒入到印度人既身體
首先俾痢疾打
再俾瘧疾打
然後到日本腦炎
再到炭疽病
先到克里米亞-剛果出血熱
再出埋基孔肯雅熱
以為終於都完既時候
先發現後面排住霍亂、甲型肝炎、登甲熱…etc

因為濕婆

印度人全民由細飲恆河水長大,乜肺炎都唔怕啦

你自己睇下新德里一月幾多度

印度人仲毒過細菌病毒

如果同班中国人講恆河水醫肺炎，立刻衝曬入去飲乾條河

只係恆河水都滿佈細菌啦，難保有1 隻係病毒克星

Wiki 查真係SARS 真係冇印度個案

講真, 死左都唔知啦

係咪應該喺佢地身上揾抗體

香港咁多南亞佬如果佢地一個都唔中招

你地真係當UST南亞仔流架咩

中國護照冇免簽
加上中國人自以為高人一等,印度睇唔上眼所以冇事

好多香港出世，根本冇飲過恆河水，唔計

快速測試咁撚貴, 政府又點會用係D賤民度,
印度人口咁撚多, 死左當減少經濟負擔

高貴嘅雅利安人

D病毒去印度人身上
變左做春藥啦

飲恆河水都唔死 區區一隻肺炎算得咩

印度人遲早統治世界

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

鬼國人唔會去第2個鬼國

仆街啦
我記得以前睇過預言 係話中國會消失變成印度人統治

恆河水疫苗比起周期表疫苗 防疫能力更全面

大菌食細菌

印度人：朋友你返香港食蕉啦

真係冇定唔出聲？
前者既話對人類好大貢獻

印度好撚凍架

真係慘過翻印度

佢地好似話體內有病毒，但冇肺炎，明唔明我講咩

咁咪更加證明到恆河水影響埋佢地基因
老豆老母飲開就可以傳到落個仔百毒不侵
屌仆街印度人統一天下

食咖喱抗肺炎癌症

恒河果然係聖水

毒到連病毒都生存唔到

Wars:過到印度俾人當臭四

蝙蝠先係max
不過以人類種族
免疫力真係佢地max

佢地ge基因由幾代積落黎
係其他病毒&菌ge帶菌者
就算中左
直接俾自身D菌食埋
所以唔會奶野

印度人係可以唔需要對外公布

2047年前(？)

已經有喇

有病都唔會去印度醫啦

因為天氣熱，病菌好難生存。不過細菌就多

因為無測試劑

我記得個預言係保家利亞個盲婆講
其中有個仲話歐洲將會成為伊斯蘭教國家

可唔可以入重慶大廈避難？

陣間俾你講完燈到有..

慘過返香港

唔通咖哩就係治療法

應該要飲左先計，所以個個印度人都話一生人要去一次恆河，等於香港出世要打疫苗，佢地就飲一啖恆河水咁

恒河流唔到既地方?

仲勁過中國人食遍元素週期表

恆河唯一的秘密

但河流係流

雖然咁講好衰
但一望佢地個樣已經覺得好污糟

預計三日內就會有第一宗個案

你睇下新加坡幾多度？

泰國係有肺炎既人過左去
但係唔會點傳染
呢d病毒到夏天就會無

有名你叫恆河
恆河永恆架!!
同亞視一樣

有無人都聽過或者睇過大慨既預言
我唔記得youtube 邊到睇過
如果係繼續落去預言成真都唔出奇

免疫力居然高過食元素周期表嘅支那人

試諗下如果有一隻病毒攻得陷印度即係代表全球玩撚完

我都唔太記得係27定47
anyway 係都幾唔錯

大陸
中國 支那

恆河入面野 己經集齊咗元素周期表嘅一切

中國同印度 會係全世界死淨人種

日日飲屍水, 用屍水沖涼, 洗衫都未死
沙士、武漢肺炎呢啲真係小兒科

恆河真心好撚堅嫁

長期訓練

一入game就神裝

點夠玩

武漢肺炎係免疫力高先快啲死

人種問題

Cultural Selection

樓豬開完依個post應該好快就有

日本個個未來人丫嘛
話中共玩撚完
中國人都會係到
只係中國會比印度吞併左

輸入個案嚟 唔係社區爆發

恒河水不是流

印度係有sars positive 既case, 不過全部都無肺炎病徵
即係中左sars 都無反應

屍水都得
WARS算乜

想做北韓人多d

算唔算間接證明左用手濕水抹屎係更加優秀

當感冒係屋企休息2日就冇事

恒河D病毒仲勁過肺炎人

恒河水保全家

見冇支那人揀去印度避難就知咩事啦

可能係本身佢地病毒既生態好多樣、競爭太激烈、根本掂到啲人就收皮

印度衞生防疫意式差到中左死左無人知

因為兩個鬼國相剋，百毒不侵。

佢地抵抗力太強。。。

大陸佬真係東亞病夫

可能係有人死都無人理
太平常

因為印度窮
又無咩人去果面旅遊
D人中左肺炎死鳩埋都無人理

蝙蝠人

我係印度食左街邊呢款波波
外表好似山根咁既樣
不過脆既
用個蛋撻兜裝住
老闆用佢隻右手用手指公插爆個波波個頂
再倒d綠色汁落去
食完再飲晒d汁（圖3）
食完唔知食緊乜

平日都死唔少啦，唔爭在肺炎

佢哋D免疫力係咪靠日日飲屍水練返嚟

原來真係有印度開掛神人，以前仲笑尻佢地

又9up

巴打仲健在

我都見過，見到佢地就咁浸隻手入去 fuck, 唔敢試

我諗返起，突然見你地係咁講恆河水
佢d汁係咪用直接生恆河水溝出黎

印度人話肺炎？ 碎料喇

03年沙士又係一個印度人都無事 痴撚線基因

支那人無去印度姐

未過潛伏期已經餓死左

我當時痴左線覺得難得去一次點都要試下
試左好多街邊野...
圖3右上角，見到波波頂插爆左既完成品

菌游恆河遭印欺

人地天氣夠熱

富貴由天，生死有命？

最驚係俾人強姦，睇下佢地個眼神

之前有個打羽毛球好勁都係印度啦

中國食嘅係chemicals
印度人飲嘅係細菌
你話邊個勁啲喇

宇宙最強

咪on9啦 強姦強國有都唔報

印度老鼠廟，點夠你玩呀 ！

物種計曱甴先係max

強國人唔去印度

有嘅話應該好大獲

人口密度同衛生情況

其實2019年，印度爆發豬流感都死百幾人

好似係

係因為印度窮到無檢測物品呀

我個fd 飲左一細啖恆河水，即晚腸胃炎入院5日

中國人飲幾年年長江水學人研究病毒，印度佬文明就幾千年左手文屎右手食飯再加恆河水沖涼

等我roommate 話俾大家聽真正原因：

利申係印度讀緊engine

勇者

印度：我地剛剛出世bb飲都冇事，渣架！

其實點解
人體都37度

咩來？香料？去果邊 exchange ?

有冇人真係知點解
冇中國人去?

印度佬太污糟
真正百毒不侵

你當恆河水流㗎

血繼限界

印度歷史就係不斷瘟疫同被征服

連啲肺炎都stone撚埋啦
印度exchange smoke weed everyday

錯 係內地

好快就有

到時趁中國病晒 印度有抗體 一舉拎埋中國土地

之前睇預言2020中國俾印度打敗 至此中國亡

你當恆河聖水流架
你班外國人平時虛不受保飲完先咁多問題

應該學法國礦泉水咁出口供應全世界

佢地理科係唔係好勁 ？

想買啲恆河水黎飲

唔奇，印度人本身飲屍屎水大，免疫系統係地球人種中最勁

百毒之體

重未計印度有齊哂全世界所有大藥廠既老翻藥賣

細菌大王

宜家人係印度
前幾日香港去印度班機 大既四成人帶左口罩（班機九成印度人）

所有香港/中國來的旅客 一定要係機場counter驗左體溫 Cup埋印先俾入境

同埋最重要果樣野 就算印度真係有肺炎 你覺得你地會知咩 果到咁亂

成個印度都係屎同污水 醫院出面都係一片混亂

根本零衛生可言 成班火車D人都係到係咁咳 無人會戴口罩

WARS: 不打了師父

咖哩免疫體

全球第一篇關於咖喱藥用價值的研究文章發表於1970年，到現在為止，在醫學文獻檢索系統上已有1700篇研究文章。可以說，咖喱的藥用價值已經引起了全世界的關注。
某年冬天，歐美地區暴發大規模流感。英國一名流行病學專家開出一個獨特的藥方：咖喱食品。他解釋說，辛辣的食物能夠增加病人「鼻腔黏液的分泌量」，而黏液越多，病人就越容易康復。
與此同時，用以調製咖喱的土茴香和辣椒有助緩解呼吸道不適，其他配料如大蒜和洋蔥則具有殺菌功能。這位專家的臨床研究表明，咖喱比傳統治療感冒的方法有效得多，傷風感冒的人吃過咖喱食品之後，病情都很快得以緩解。
對於咖喱這種藥用價值，其實印度人早已熟知。一位印度朋友開玩笑地說：「我們得了感冒不用買藥，一吃咖喱就好。」一位印度醫生也說，流感很難在印度流行，就是因為人們天天吃咖喱，把流感消滅在了萌芽狀態。

恒河菌>>>>>>>>>>>武漢肺炎

印度人不嬲開外掛

巴打你食完有冇屙到爆菊花

中醫角度咖哩唔係熱氣咩

印度都死百幾人 支那可能會滅國

補呀
咁多香料

立即去飲恆河水！

仲有個性愛廟，d女人住係廟，僧侶想扑野個陣就會叫佢地，專門俾僧侶屌...

因為弱者已經死晒
淨番嘅人都百毒不侵

西藏都未破處

夠熱

大把細菌擊敗佢

你病鳩住搭飛機去印度都會有

強國人化學無效
恒河人百病不侵

佢哋柯屎一定好辛苦

係病毒！ 但細菌多呢 細菌殺人快好多

無，淨係覺得d屎特別臭
我仲食埋個pasta，呢個好食，枝叉軟ga haha

有冇睇world war Z

周街都係牛
人車都要讓牛唔可以打佢地
因為牛是神聖的好似
勁撚多牛係馬路食垃圾

感覺到新潮文既誕生

炸雞好食 （不過唔好諗佢地點調味）

高溫+勁多其他惡菌, 武肺幫人挽鞋都無資格

當年沙士 印度都係0死人
得幾單 好撚神

紅色燒雞就食過
炸無

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
香港人與醫護同行

印度唔係得熱嘅地方，北會落雪，有啲冬天凍過香港，唔係所有都係南部咁，印度好大，氣候都可以差好遠。

飲恆河水都唔死，有咩可以整死佢！

其實佢哋人口實數都唔知

入面死幾廿人你都未必知

亲 知道印度人为何没有肺炎吗 因为恒河圣水

驚鳩咩 個個係條屍隔離游水

香料性辛，開竅行氣活血
散風濕散腫

姐係抗發炎，例如薑黃同胡椒

新沙士係印度都生存唔到

食得蕉多，朋友你都試試

病毒已被抑制

印度佬仲污糟過大陸人
一早免左疫

很想要吧

恆河水世界第一

胎盤抗體

印尼胎盤應該好補

如果無記錯
個預言係話印度稱霸亞洲
而中國唔再存在
即係消失啦
至於消失係乜意思
我估唔係指物理上陸沈
而係指拆散變成幾個國家
好似歐洲咁
一直都有人推測假如支共收皮
就會拆散變成好多小國
如果你有留意
唔少由中國外逃嘅歷史學者
一直不斷宣揚大一統有害論
鼓勵中原歐洲化

可能有免疫力

上次沙士都係一宗都冇

己經免疫 晒

連支那人都唔想去

原來阿差都會有愛滋

飲完恆河水都死唔去，怕咩肺炎

Xmen表示：

我係印度人呀Hi

未落車比人強姦左

放心，有睇過印度歷史，都知道印度公廁黎。比人統治就有

以為你講緊 慘過返印度呢個gay佬

以前 Mauryan Empire 都叫做威過下嘅

屍水黎嘅

全對因為印度佬唔比大陸人去所以免疫

人地成肚蟲 俾d蟲食撚晒d病毒

係咪死左都無人知

西伯利亞人 feel

恆河水=聖水=百毒不侵

中國人快去

恆河沖涼洗衫原來真係沖得乾淨

蝙蝠嘅人類版

勁

聖水 神油 咖哩 集齊三寶百毒不侵

北印會落雪...

你睇下北非 摩洛哥/突尼西亞幾多度

因為印度將來會統治中國

印度人本身仲毒個肺炎，小巫見大巫

其實印度有民主同自由制度，應該就係主要原因

印度人好多都食齋

林鄭話粉嶺住輝明村附近d人係暴徒呀

歡迎絲打嚟配種

成日話天氣熱就會殺到隻毒係咪弱智

咖哩抗肺炎

認同，恆河D水一向大把菌，D印度人係果度直接沖涼，真係who 驚 who。

港女爭住含你條撚配種了

印度佬

印度人：食咖喱，飲恆河水，右手食飯，左手抆屎，玩瑜伽，打坐，冥想，拜濕婆神～抵抗肺炎

咖哩殺菌

歡迎各位絲打嚟搵我配種

恆河菌當肺炎病毒係零食

印度教好似視豬係不潔食物，唔會食
冇食，身體冇抗體，咁就中豬流感死

Natural selection

印度嘅易筋經,洗髓經,東九陽真經,三樣都殺菌

@UST南亞仔

人類中既蝙蝠

人地飲恆河水大
怕你D垃圾病毒???

召喚成功

其實依家係東南亞冬天，尤其是泰北，涼涼地

巴打想試？

我係印度人呀hi

我先係

佢地用恆河河水又飲又沖涼，裏裏外外都免疫

師兄，印度教係視牛為神聖唔食牛

伊斯蘭教先唔食豬

要唔要link?

無痴真係可怕

其實係咪應該要揾印度人自願抽血
去睇有冇抗體

食咖喱先啱

印度人食素唔食「野味」，加上天氣濕熱。

明明班印度佬都有食蝙蝠

人地日日百毒不侵

印度冇人食豬架

支那 未夠 level 打怪俾人秒係正常

曱甴應該係radiation 都頂到一部分
呢方面好勁
但細菌、病毒方面
應該係蝙蝠
利申唔識

印度咖哩中的橘黃色成分就是薑黃，而薑黃素則是從薑黃的根莖中所萃取，這種黃色的薑黃萃取物，早期是食品工業應用的一種天然食用色素，但相關研究指出天然薑黃素對人體健康更高的效益在於它的抗氧化能力，不僅比維生素C的抗氧化能力多出2.75倍，也是生物類黃酮的2.33倍，還比維生素E的抗氧化力高出1.6倍。臨床醫學上發現它除了有抗氧化效用外，也因為它具有的抗炎作用能夠預防血液凝固，故對於降低血脂、抗發炎、抑制腫瘤、抗癌及預防動脈粥狀硬化都有不錯的效能。

居然敢食街邊野
我叫凍飲都覺得自己好叻仔了

應該勁過炭疽

飲完恒河水會習得「黃金聖衣」技能

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

netflix 有套紀錄片叫做72大危險地方
有講到恆河既大腸桿菌每毫升超過一百萬個單位
而美國沙灘嘅準則係每毫升超過200就要停止使用
你諗下個到d人用個到d水又沖涼洗頭又落肚咁
真係打不死的body

同問

natural selection
印度人一早進化咗

分分鐘菌仲多過水

有見地

你想死係邊隻菌度

下 唔係右手抆屎左手食飯㗎咩
我屋企個印傭係咁架

重慶大廈哪有菌

可以生活係一個無生命嘅屎坑洞
vs可以生活係一條充滿生命嘅河

I'd laugh if someone opened a cat temple next door

移動迷宮咁...

點解唔惹人呢

唔係話咩，以印度人既態度，
好難想像有侵略野心

我去過恆河旁邊周圍飲街邊小販d即沖飲品
好在無事

屍水都唔怕，怕咩肺炎

印仔:dududududu dadada

靜靜地

Masala

恆河水以毒攻毒印度人贏在起跑線

佢地唔食豬係因為覺得唔好食
而唔食牛係因為牛有好高地位

其實印度溫度較高不利病毒生存姐

香笠最強恩物

天笠最強恩物

賣恆河水俾支那有冇得諗

你估印度真係仲信印度教咩

佢地唔食豬係因為佢地覺得豬會食垃圾，係不潔既動物，
唔食牛係因為佢地信死後牛會帶走佢地既靈魂去第二個世界，聖牛係唔可以食

印度有人食豬，錫克教，基督教乜9都食

利申，印度親善大使

咁咪勁撚過蝙蝠

飲得恆河水多免疫系統廢左

然後武漢肺炎無效

恆河水>元素表

咪玩啦，印度肺炎18年有4200萬個case，死3千幾人，全球排第二。
The NHP recorded 41,996,260 cases and 3,740 deaths from acute respiratory infections across India in 2018. In 2017, acute respiratory infections accounted for 69% of the total cases of communicable diseases and caused 23% of such deaths. There were as many as 40,810,524 cases and 3,164 deaths from such infections.

The UNICEF, in its own assessment, has put India in the second rank in terms of the number of deaths caused by pneumonia.

Most deaths occurred among children under the age of two. India accounts for 1.27 lakh deaths owing to pneumonia, ahead of Pakistan and Bangladesh.

印度人就好似蝙蝠咁
由細飲恆河水
身體用細菌balance
已經百毒不侵

大菌食細菌！唔怕！

我冇笑過印度囉

如何印度肺炎傳返入中國
中國滅國都似

第一會係邊度9估尼日利亞

姜黃素可以提高免疫力係有醫學根據架
由細到大餐餐食咖喱 啲免疫力係唔同啲既

仲有 燈塔水母

諗起西伯利亞人潮文。

好似world war Z咁

人類界既蝙蝠

唔係調番轉咩?
飲完恆河水免疫系統勁左先啱

大把支那人去旅行 仲要周街食

好想用顯微鏡睇一滴恆河水，唔知會睇到d 咩

印度佬：化武？咩黎

4200萬case先死3千幾人
好似唔多, 死亡率咁低

河水點睇都勁過支那元素食物

飲恆河水唔死得都已經進化左

回魂夜咁

屍水有咩咁可怕

用來沖涼飲都仲得啦

人地印度都冇鬼故

由細到大都唔怕 你心入面驚就輸左

肺炎都冇中就已經驚 輸左啦

印度佬先最明回魂夜思考 克服左恐懼

你愈驚 肺炎自然來搵你

一但克服左恐懼 鬼都唔驚啦

驚你肺炎

印度一樣有冬天

慘過返印度

India > China.

natural selection

印度個d咪叫靜靜地贏

巴基斯坦某程度係同一個種，只是信仰唔同。

屌 本身合埋 係英國佬走先分左3個國家

留名

連芬蘭都有，印度 safe ！

屌你，一陣燈

孟加拉一樣冇case

南亞仔係最後生存者

推

恆河第一

有幾貴？

失守了

登撚到

登撚到印度都有

印度太熱

印度處已破

中了

等睇飲恆河水好翻